正式宣布占士就係nba費sir

同唔同意

黑撚到

gm4完全係鬧劇 不過幾有娛樂性, 好睇過前3場
不如直接學wwe排劇本算啦屌